Sandqvist Backpack

邊個好d?
Sandqvist Alva

Sandqvist Hege

男仔揹Alva會唔會好細個?

條帶真係唔係幾舒服

你買左邊款？香港有無地方有實物試

睇下kapok 有冇你呢款

灣仔果間coffee shop?

hege
利申：日日返工都孭

有個hege
完全唔好揹
已經收埋咗